達成共識 聽日開始殺豬

點殺法?

豬就難殺好多

垃圾

Easy job

其實幾人道

打針?

啲神經反射咁犀利嘅

神經反射(好似係)

一講豬就諗撚到奶魔波波啲圖

本身都要屠宰 有幾難？

哩個咁扑會唔會隨時唔死

本身係電 但政府無經驗

算係咁 隻豬未知咩事就死左

之前睇文話台灣豬瘟要殺豬

殺豬班人殺到有心理病

任何人都會

睇住d豬臨死個眼神 仲要不停咁殺

叫返屠房開工就得 豬已經響屠房搬走仲危險 但確保屠宰完唔運出市面

真正手起刀落

斬頸唔係最人道咩
清真食物好似都係咁

見血班人就覺得唔人道
不過咁大隻都可以一刀兩斷

睇張圖唔似呀

勇武過港豬

你好勇嗎

咩共識 $?

今朝仲拉咗6隻活豬出嚟，又反又話司法覆核，轉過頭傾掂價錢咪又係殺

最慘個6隻都要死

dllm

班仆街跟本出黎想攞多啲賠償

講咁多嘢
屌最後咪又係r錢

聽到達成共識，以為達成咩共識，原來都係要撲殺啲豬
擺明之前啲錢唔夠多，宜家加返價補償返呢幾日假期嘅錢就收皮

冇睇錯嘅話本身已經係按市價賠償，依家唔知賠多幾錢

1.1-2?

啲血要等個心跳多下先識噴出嚟 有delay

獅豚

WTF 笑片黎

How about 港豬

一樣囉，一刀斬頸！

放了毒,要殺豬

呢個真係幾殘忍，都係用電最好

後面個刷死前仲幫佢刷緊

當然係錢問題，唔駛做有錢收，實同意啦

it will kill

再一次証明邊個大聲，邊個就可以係政府拎著數，反正公家錢的

趕d豬去沖涼房，然後放毒氣

似曾相識

好明顯係唔人道喇

少俠好刀法

好兄弟

殺豬又關tvb事？

刃筋啱，一刀過就係幫三島由紀夫介錯條友落刀唔準，四刀先斷氣

前面有個即刻撲過去兜住啲血
唔好晒

好撚治癒
今晚就食豬肉

好正，唔係有多幾下？

咁本身都係殺架啦

朝早先話隻豬行得走得，點解未驗就銷毀，晏晝就同意盡快殺

聽過話如果唔係一下就扑死 , 啲肉會好難食

清真式屠宰係放血唔係斬頭
即係好似咁

(錯誤示範)

睇落好似好殘忍
其實比起用電擊或者扑頭
清真式屠宰係人道好多
有研究發現用西方現代既屠宰方法
啲動物所受既痛苦
遠遠長過清真式

#71

命中率高 又要夠力水一刀落

Cls post